解放軍真係好on9

屌真係笑撚死我
有巴打可以再P到好笑啲?

上次見到佢地玩俄羅斯練膽大法條片
真係笑到水都噴鳩埋岀黎

成班睇周星馳睇上腦

屌

推下